呢間濕鳩工司返工好似慢性自殺咁

冬天：工廈垃圾機冇暖氣功能
春天：成日落雨所以唔開窗，又唔比開冷氣，焗到hihi
夏天：為咗慳電費只可以晏就開冷氣
秋天：求下你快啲到啦dllm

電費都好慳嘅辭職算啦

下個月先出花紅

工廈返工環境真係好差⋯
當然有d翻新過又或者設計得「人道少少」既另計
我嗰幢廁所係冇廁紙架冇垃圾桶
連個鎖都係壞嘅
隨時有人唔小心開錯門

返工最重要就係屙屎屙得舒服
呢方面真係似慢性自殺

一間公司所用嘅廁所真係好影響士氣⋯
入到去唔介意留耐啲同入到去趕住出返嚟⋯
對公司種感覺差好遠⋯⋯

唔開冷氣齊齊中肺炎

公司工作環境咁差 interview唔知架咩？

可能咁啱個日晏晝去有開冷氣

以前返過舊工廈
即係架𨋢要自己將個上下閘合埋佢先識郁個隻
一個星期就quit咗

cls
呃人入局

之前返過一個月觀塘工廈頂唔順走咗
細公司 得6個人
成日都有陣臭味
廁所要同同層嘅人share
人工得12.5k 7AL仲要長短週
做啲嘢好閪 但唔知點解啲人好似好開心咁
仲記得有一日公司出面走廊勁多煙頭
班人可以若無其事 好似冇乜嘢咁

好耐以前係4號碼頭番工，個廁所真係屌佢老母

碼頭廁所係咪巴士站果種流動廁所？
好奇有幾惡劣

都係⋯以前會笑人咁care廁所做咩
其實都有少少關乎衛生嘅問題

救得一個得一個

[綜援師]講多無謂,如果對生活唔滿意,真係唔好撚做

如果入去間公司見工已經覺得唔聚財
潮潮濕濕咁
我會直接放棄算
根本唔關錢事

唔係流動廁所，一格格踎廁，屌佢老母班撚屌開完大成日唔沖廁，入面又焗又唔通風